恕我睇唔明所謂嘅「不開波，要還拖」

721俾人打撚到仆街，727元朗嘅本質就係入去還拖
用返你哋嘅思路，宜家咪係721比人開咗波，咁727咪入去還拖
點解又要自我制限多一次「不開波，要還拖」? 到底要被人開幾多波，先可以還拖？
還拖唔係就等於入村無差別攻擊所有人
只要有point (針對施襲者、有份策劃嘅政治人物／鄉黑組織），主動開波又有乜問題？
無論係開波、入村點點點，根本就無得係原則上bam咗佢，只在乎你做得有冇point
係元朗呢件事上，咩一入村就輸之類嘅論調，其實無非就係之前大家最憎恨嘅中計撚、民意撚